[會員編號#205693] 重開pm功能

[會員編號#205693] 重開pm功能